達哥風波

呢兩日達哥風波點解唔開個集中帖